有無d球員真人好勁，但打fifa永遠都晤會用黎打正選

恩尼斯達

Mata

kroos

Jorginho

真人好勁?

影帝

全部瘦削型中場
D silva，ozil，pirlo

速度慢,傳波勁果班

真人都好廢

派路 列基美

食腦果d球員

調返轉呢

卻奧斯

唔識波先話佢廢

馬列斯 真人有技術 但係打機好難用

modric kroos d.silva

鬼卡幾勁

全部跑狗都係

啱呀識波會話佢好撚鳩柒廢

你岩

都係 但點都有啲勁嘅跑狗嘅

auba mbappe

麥柏比

係